換黃子華飛兩張

7月19日 380飛，想換7/10-7/15 或 7/25 打後日子。

有意請回

謝謝